[對西維爾的西波] 皇家馬德里 vs 西維爾

今晚深夜2點

Happy Birthday 細佬

不祥人..

樓主老婆

g

G...

聽日考試不鳥

明白了

西維爾贏係100%的波

Gap皇好型

咪再貼

失分吧

咪撚亂改名啦

唔知今晚邊個會own goal呢

無路路
屌你老母 條擔泥又要自爆
失分了

Today will be James' last match at the Bernabéu as he's leaving to the EPL in the summer. He's told the people around him. [marca]

No Sarabia, Mariano, Adil Rami, Escudero, Nasri, Ganso, Iborra for Sevilla tonight.

咁好死

傷晒
不過垃圾皇都係要豬

yessssssssssssss

照樣贏你垃圾皇

嘻

Lets go mu!

阿維：go mu！yessssssss

2點都唔睇果d真假皇

真心
對james冇討厭過 第一季踢得好好
我件黑龍係印佢
踢得好會吹奏 差會鬧
佢對皇嘅貢獻唔多亦唔少 一世皇馬人

最大贏家-呀維
雙料冠軍+買到沾屎

小維子劣緊歐霸

迷沾囝如何是好

on98

要睇巴塞捧盃，不了

其實占士都幾好 做乜要係last game
btw...出拿祖唔該

屌 聽朝要考final 無得睇了

其實占屎做國王杯暨飲水機專員都唔差姐
做獌狗不如留低啦

但係對面仲有jovetic同下半季好fit既correa

不過老實講 人地無左咁多主力 佢地仲要作客柒開
淨低3場波 最唔應該失分其實係今場 如果咁都失分真係無話可說了

始終佢都不甘於做B Team既 想走好正常

垃圾皇輸硬了
上場賓周爆完
又要儲氣

Thank you

又睇低賓周馬！
今季皇馬愈戰愈勇 GoGoGo

華仔米路今晚自爆

仲有泥妖

屌你不祥gap

Gap王真人

Jer第2樣

越來越低質

今晚想左閘失定右閘失
或者兩隻閘一齊失

對疤狗都係差唔多咋
少件尼馬，作客成績差，皇狗主場威力，差不多full team
最後點

拉莫斯報恩

大家準備好心情豬波未

應該會輸,唔睇了

左金右拿 OK ?

後防極度空虛 前場仲要繼續睇賓周

上場-6過完人 應該元氣大傷 今場睇怕連散步都無力

買左船飛未

雞胸之旅，start！

FB live好多人

返早照睇

最後直路撞船了

乜撚野 居然達正選

沾告別戰

拖舟轉死性

主場告別戰

屌 isco又冇正選

Thanks James

全攻陣

拖舟:有得睇好睇啦

最唔滿意係擔泥 又出黎做小丑

有米

23換2就完美

好撚近呀屌你

記得衝落場攬牙朗

現場睇住皇狗失分

拎簽名

Muchas gracias James morata

有得近距離睇沾屎告別 真係一生人一次

哇屌 拖舟君今日咁勇

沾屎請你食波餅

去英超射死阿狗

咩陣。。。。邊個做突破

高仔

冇isco同迪迪應該攻唔入

失一球先就乜街

矮到

卻佬打防中？

射死熱狗好啦 咁串

巧型

達子 啪啪啪

keyword已經出場熱身

等睇我占占戴帽

想睇卡斯拿

想睇你守

戴完好走了

係晒另一邊熱身

皇馬

雞胸

But皇家馬德里加油

有達子

雞胸 啪啪啪

web live

合體

拿大哥

又高仔防中

中場穿窿+拉膠自爆

開波前聽下歌先 還掂都豬

贏到抽2位手足含+顏射

唔訓教睇豬波

人妖

捱夜睇西波

今晚bye bye西甲

你2個基佬

聽朝番8都黎睇了

條sop仲未播既

Me2

達子正選

喂呀 呢個陣 拖舟會唔會太有信心

隔離隊full team

返工點睇

留意到達子同占一齊告別班拿貝...

迷泥

ISCO後備入替救世

喂呀

老西大巴？

621係咪Gap王上電視

一扭七stand by

細佬傷左？

乜9

應該輪休 連續出左好多場啦

上電視唔好玩電話啦

呢個柒公

一黎就平安鐘

乜料呀

sopcast好撚清呀 有冇第2條link

360

睇住呀華仔

好型仔

開左波 ? 仲未入到link

朗有d料到

打左廿幾分鐘

鳩白未來人

18分鐘我朗傳中達仔頂入

辛

皇馬落後緊了

朗係有d態 但入唔到波

屌做乜鳩啊d大陸佬
去西班牙都要掛強國旗

C7

c7

你唔講都冇留意

用頭唔撚得嘅
未見過佢倒掛係成功

朗

全世界都是中國

成功拉傷就幾次

新日不落帝國

達子丫！！！！爭DD

達仔

有冇非蝗語入到既lin
高唔高清都得

泥妖比人一推就過

爭啲啲

B9》達仔

牙gap上邊果堆都得 flash link就好似得蝗

達子諗緊過車仔之後著幾號... ?

達仔好似有d唔知點咁

罰球

ace sop我都開唔到 屌奶星

Now條友感覺又支持緊西維爾

下，點入架

入！

人地要盧卡古 唔要佢了

乜料

1-0

快射

做乜撚野無啦啦入左

咩事

偷雞

乜撚野事 ?

我睇咗啲咩

做咩事 無啦啦入波

？？？？？？？

點解會係拿大哥

遠古人hi

LAG撚住左 之後1:0

拿大哥!!

好波 Hala Madrid

球證自己都未行開

拿大哥！

偷雞🤣

咁撚好笑既

大家時間幾多

影緊球證 1：0？？？

好撚狗姐

準備公海比人抽

球証阻住防守球員

冠軍,啪啪啪,冠軍啪啪啪

好撚好笑

Hala Madrid

完全睇唔切

實比屌奶星抽水

屈機

做乜尻

又比人屌啦

球證吹左？

要睇ng先知咩事

哇我屌拿大哥

入撚左，唔理

Now條友好唔順氣

咁樣幾狗下

其實球證有冇吹罰，第二，如果有而球證冇明示要吹雞先比開就入球有效

入左 拿祖

偷雞球

咁都得

公海好快出抽水post

理撚得佢

我仲係8分鐘，咩玩法

冠軍已袋理撚得你

點解會當入、禁區外罰球、加上未吹雞 即開？

c打有now 幾時請我上黎睇波

拿祖

一定俾人屌勝之不武

勝先算啦

笑撚左 冇啦啦入波 全世界

問題係個球証阻住防守球員

Sopcast死link

你係咪叫項少龍

12:25了

好撚賤

疤狗唔洗訓了 有排抽

今鋪冠軍

斷估快開入撚左

冠軍已袋 吹牙

現在台全部疤狗黎

仲有5場呀
冠你老母軍咩

死啦咁入法 激嬲西維爾

根本就唔應該當入

屌你老母牙agger路

屌
我都覺得4424

不過1-0

成個場都黑人問號

now條友好撚唔順超

理鳩佢 最後如果冠軍 咩都唔理
都係激死疤者

唔對路wor。。。。咁都計入

果條友唔係皇黎

咩球證嚟

除非球證自己要吹雞

球證收左主席幾錢

聽到好過癮

球證on9

主場雞

剩低幾場對咩

球証無吹停咩

有疤MON住皇西都唔睇自己疤

講左d咩

老西實嬲爆 出盡力打9皇

其實B隊唔出C朗仲好 而家好似前場唔識郁咁

莫講話對家 自己友都一頭霧水

拿大哥你係得嘅

佢把聲勁唔順超 仲不斷提住

留意到有柯打

咪恰絲打啦

講到話球証要示意快開

我無所謂我純反疤

唔該晒

切爾達 馬拉加

Jese straight on goal is fouled by last-man Digne from behind in a clear scoring opportunity & NO red given.

疤狗自己都

成場都呆撚左

真係唔見球證吹左

做乜今日咁小link

其實球證又唔係好阻防守球員喎
返而西維球員自己排人牆都唔阻止開罰球

岩岩個球點入架

而家話要思考下係咪要修改球例 仲不斷講緊

errr 我相信呀10個球證有7,8個係咁早GE時間都唔會比你咁開
會要你再開過

球例上冇問題ge 但係xxxxxxxxx

咁又點計呢

好似好耐之前享利都入個球類似

現在台d人真係

NOW隻疤狗由佢啦

班臭疤狗

球證無示意吹雞開
拿祖直接開波射門

出面仲未有po 睇黎疤狗好專心睇自己個場

好撚正真係

現在台條友好撚嬲

留名睇賽後點講

Now條友追住嚟講

係個波同龍門中間

宜家17分鐘仲屌緊

邊個?

爆血管中風未

笑撚死 now條友 佢partner都唔撚理佢

場波都無乜野好講

如果係巴 呢球就無問題

NOW條友一得閒就屌
嬲撚到

球例上無問題咁究竟佢係度口upupup乜鳩

講波佬咁唔中立

仲要隔離條友0回應 佢一路係到嘈

feel到現在台有條講波佬好撚嬲
仲話改例 愈講愈嬲 佢個fd都唔敢應佢
條友嬲撚到

好撚煩，係度話如果球証噴緊條線既話快開又計唔計呢？
屌，真係噴緊野又點會計

疤狗係咁

早幾年梅西對下體果球就真係球証示意啦

現在台疤狗嬲嬲豬
諗起都開心

岩岩慢鏡個角度睇唔到
要再睇睇先

美欺呢球就醒喇 快開 直接入 1-0

好想睇

留意到辛仔每次都係苗住我朗俾

仲話西維爾未回到神

呢球真係無可能當入wow

係啵 破紀錄

嘩

契弟波

險

屌

jovetic

追西維爾d球員眼神好彷佛 個球輸得好唔抵
好似佢唔抵d

屌你

平安鐘！！平安鐘丫喂！！

而家呀 咁多隱形噴霧 又消失噴霧乜乜乜就係為左想死球處理得好D呀
而家咁開呀 係咪呢D都冇意義
真係要考慮下改下例

Btw岩岩拿祖射得幾靚

祖維廸

但 我記得以前都有快開入波

仲吊緊鬼

放題路比人弱點進攻

Now: 嘩呢個波靚喎 中柱呀真係x10 好可惜呀

Navas

疤狗

Keyword

又話龍門要度人牆 咁咪空龍 咪度人牆都無時間度

拿華斯

有聲

不嬲踢擦鞋波

方柏翹的確係巴塞fans

後防返屋企訓下先啦 未訓醒咁嘅

咁易比人起腳

現在台條友： 西維爾一開波就失個咁無謂既波 真無有排講啦

now疤狗：西維爾呢場真係大把故仔講

龍門訓練計劃

屌 D疤狗真係

條疤狗

搵人答佢囉
就算我明黑鳩你 咁點

2-0

朗2:0

想問個慢鏡做乜撚

牙朗

牙朗GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!

啊朗

FEEL到條疤狗唔想講落去

話口未完 c7又入

2粒收工 冠軍已袋

辛仔一見前面果個唔係牙朗，就即刻起腳射

我覺得個球證賽後實俾足總禁賽

阿朗

禾朗

呀朗

佢個頭可唔可以唔好咁亂 唔鍾意佢呢個髮型

c朗

辛仔真心勁
有腦, 身體又配合到

Ronaldo wo !!

執雞波又俾人寸了

繼續loop 迷辛呢面

可惜做左契弟皇

Sop死左link..

達仔收腳

廢朗執雞

刷數據

NOW條疤狗靜能曬

我都係 屌

James都靚其實 c7夠運到

屌你個慢鏡好似以前啲武俠片咁撚樣嘅

見到達仔讓步

皇馬爭標中最大障礙，睇黎廿二分鐘掃平左lu
好撚悔氣咁講，笑到我

我覺得佢幾瀟灑
有d似初出茅廬個陣既髮型

大家朝早要加油了

辛仔
今日搶好多波

現在台條友講到c7第一季入左26球好似好少咁

見到疤狗咁嬲
好正

想同球皇搶食

原來呢度咁熱鬧

我覺得好型

擔泥

好想睇隔離謝斯射撚死疤狗

放題路表演腳法

好肯跑

開波先上水

達仔想爭

可以早d訓了 今場

現在台：究竟c朗會唔會創加盟皇馬入得最少入球既一季呢

🤘🏻🤘🏻🤘🏻

最開心就系睇到疤狗嬲

丹爺過得好

你估個個都好似疤狗咁刷數據咩

151777

即刻柒

唔係球證幫手
謝斯整走佢地一件啦

打得少咪入得少

咪讚啦

agger專登入黎望下

屌你擔泥一推就失

望住賤種疤輸2分失冠既感覺真係正

擔泥大哥

你睇到未

真係冇身位

但係好似有d濕

agger路

有冇acestream link

BBG

達仔唔好走, 皇馬需要你

halo

乜撚野話睇下今季過唔過到26球個指標

學疤咁場場出小花，小花之前踢到嘔

好爽牙

好淆條7x1

求先睇到果下真係哇左出黎

巴1-0

不過老老實實 條後防好似仲未入局咁

咪報分啦手腳

Gay

咪又係老二

20了

西維爾球員做咩唔照板煮碗

隔離都2-0

so9

西維爾又唔照辦煮碗既喂 即刻射嘛 而家都射得喎

關我撚事

屌 now條友

個旁述: 西維爾應該照板煮碗，快開罰球射埋去

又回錯？

死返出去啊 我朗入波啊啱先

屌 半夜睇波估唔到會笑到仆街

臭疤狗嬲能到

已經兩粒

5賭博咪得

聽到我想mute左佢

笑撚死 肉鳩酸

死返出去啦柒頭

應該無人預巴狗失分既
佢地真係失分先報啦

唔知班疤點睇佢地走甩張紅呢

好撚小氣 不停講

回錯sor9

牙清真皇

咪再報分啦

咩事？

las d防守堅唔掂, 浪費晒jese

唔想知

屌你老母死全家

其實我覺得西維爾真係可以即射，反正球證俾

魔X

呀泥好波

贏緊波聽幾好笑 輸波就不了 直接聽英文

土方:正常碰撞 唔撞得去打乒乓波啦

佢狗

有機會班人頭豬腦都諗唔到即刻射啦

垃圾ba9玩踩場

擔泥剷草.gif

我睇skysports 講人話

目訓了

占士睇錯角球旗係龍門咁

臭疤狗

廠妹b踩我69ok?

搣Lin

射定傳

班疤狗嬲到

搣爛咗阿朗件衫

我都想抓住朗 bb心口

寫返篇千字文先

是咪acestream?

爛撚埋

牙朗件衫

理撚得巴狗幾比幾，我地皇贏就得啦

求英文acestream

中楣

屌 條後防好撚得人驚

平安鐘

哇屌 靚笠 差d收皮

我皇條柱

西班牙文

係詳細理性分析

好撚香艷

keyword

累了 留力聽日吃花生

中眉

爽呀

哇屌 班後防訓醒未

後防空到咁..

運都有埋

2:0 又大帝波了

祖維迪real勁 上年打fifa仲買緊佢

上上季阿朗都被人扯爛衫

未完場架

痴線㗎

不過傷追人

跟住得番件短袖

中場平衡度，覆蓋面不足

以為牙朗會換短袖

現在台條友

贏國家打比開心到剷曬草最後都係比我皇騎住

Now 真係好煩膠 仲肯緊偷雞 皇馬如有神助 西維爾中柱 唉 無限loop

唔失疤狗點睇自己越甩張紅牌

Now條疤狗仲講緊

巴都2:0

真係要做好自己

我賣左b9買左佢過黎做我皇既後備殺手

天地有正氣 皇馬唔會輸

好撚小氣

咁打落去實出事

R聯又無得打 😌😌

係咪拎錯衫個次

佢抽親都係強隊

高仔d passing要進步下

我地得d弱隊 eg 拜遛

所以快D入多幾粒

足總迫害

呢下傳送跑死

球證吹得差，關支籤咩事

達仔今場無乜表現

有冇手機link

攞左拉膠

又黎我皇贏波拖節奏既時候 通常拖親都無好野

拿大哥風頭一時無兩

睇番賽程
好驚對馬拉雞,個龍成日上身

前面c朗達子呀辛應該係光頭仔試緊下季陣

😅😅😅

達子告別戰

下半季kroos d防守好咗好多

丹爺好波

擔泥張黃都幾嚴

泥哥又做乜鳩

屌你老母死垃圾

D料堅唔堅架？唔好丫

擔泥都會攞牌

成個on9咁

Keyword!

KEYWORD!!!!!!!!!!!!!!!

拿華斯！

keyword !!

神龍返黎啦

Navas好能勁

拿 罰球呀 射啦嘛

Key

又靠navas 後防

防守好差

拿華斯勁到

祖維廸屌打後防

擋左勁多球

咁搞法實比人追和

有態嘅話根本唔洗ddg

要不是keyword

防守波都掂唔到

真係勁架

Agger

fit

Jovetic係借定買真係好撚勁

慳番買龍筆錢啦

邊個話要買ddg

主席:名氣大於一切

出多左擔泥妖之後
拿華斯開始上身

狀態提升計劃

由個陣d lo到而家keyword
成日話要換龍我都唔知換乜鬼

卡斯拿斯當年都係咁

不了 國藉先係

明顯班友仔俾佩狗寵壞咗

中場冇咗摩同伊 感覺好唔穩陣

近過我前幾場對拉斯彭馬斯

佩狗：冇星味

光頭佬用心良苦

冇左摩迪同伊斯高皇馬打少兩個咁

去埋德甲就踢晒4大聯賽

acestream真係好撚閪 load下load下慢成分鐘

光頭仔當年有份顏射聖卡斯

好掛住b9

條友仲玻璃過猩猩

覺唔覺辛仔成熟左
個款唔似金童

睇睇下擔泥都生性左, 究竟邊個提升邊個

block左的人

唔比錢睇仲咁多野講

中間條女

咩人黎架 唔識

但我睇呢場失分

無人識突破 含了

中場無晒連貫個個自己爆上去甩波

兩粒了 算數 訓覺

占士d盤扭真係

辛仔咩位都見到佢

就憑佢上場坐係到睇波 出界先企返起身
就知佢無腦
生佢老母個西

占士好似隱左形

佢有落場咩?

平平哋買舒米仔都好過買ddg

扭2扭就大大個位起到腳

訓得

防守漏洞

好想屌，但我又柒又矮得個諗

之後兩場作客
希望生生性性

唔出擔泥放心一半先

用俄仔acestream la 仲有hd

作客切爾達真係淆淆地

下半場頭10分鐘唔失波我切

落左場派牌比對面

現場㩒救命鐘好難頂

做咩講到今場已經贏左咁

我都想係現場禁

4個後防都鳩下鳩下 幾易比人劏穿 成班係度睇波咁

無欲無求 驚乜鬼

叫沾屎半場直接去英國算啦

帶埋呀泥啦

Sopcast acesteam 都睇唔到。。。兩球入波都miss左

下場切爾達 b9正選

皇馬呢隊西波真係冇絕對

無欲無求仲驚喎,唔怕輸,放開去踢

下半場西記推一推上黎重點右路應該失硬

433垃撚圾

就算有摩迪 都好難打433 zidane真係

首循環西維爾7分鐘入2粒
仲有45分鐘啵

而家呢個433冇西米路唔夠防守力
唔出西米路打442好d

2-12

冇咗魔笛同isco差好遠

縮你就驚啫

吾巧牙

防守真係

你太高估呢隊西波

擔泥有黃 金毛可能出黎了 最後1場主場

牙朗果下係咪拉左條友落地

已經想像到點比dybala 古亞達度撚

最後一場主場個d都食哂屎

個西漲卜卜

達仔同沾屎好似同施丹講：會已轉 理撚得你

西瓜都撚得贏咬

不過拿祖今季好撚抵錫
中左右都叫幫到手
唔知下季仲係唔係度

now嗰條女幾正

終於見到now評述個樣了

切爾達今輪收左半隊正選，留黎下場打皇馬

達仔 firm 左會轉會？？

相

都走撚硬架啦

現在台主持好撚酸

漲卜卜, 夠野性

南看台班撚樣其實都幾好氣氛
不過唔夠魯營好feel , 魯營唔止南看台，成個場都9叫9唱

留係度浪費光陰

老實講 班拿貝睇波要坐山頂先有feel

都唔好意思留佢

球證唔吹罰

達子有1米9咁高？

1.89m

gg

佢IG星期五follow咗堆車仔球員

匪國個台9吹到

On9

平安鐘都㩒唔切了

2:1

垃圾皇

話撚左頭10分鐘⋯⋯

屌..

真祖維迪

仆街了

仆街一開就睇到比人入一粒

達子愈心急愈無表現

後防又企係度 on9

屌好撚ON9
換人啦

要被反cap了

真係好勁

痴線 不如買佢算啦

反盃味濃

...

上晒身

換條友出黎逗返條中場啦 散撚到

呢隊西波真係好神奇 一時可以好勁 一時可以7到咁

一個一二就搞掂

上輪又係俾佢SM

熱身了

換人啦

但作為皇坐太高就影唔到班大帝, 我當演唱會睇咋....

幾球俾人整跌球證都唔吹

機師米路摩迪熱身

輕鬆到

機師

唔出ISCO=反CUP

幫丹尼右路執屎

直接用機師換擔泥

沾

又幫我大佬含

屌你咩哈霉斯

占士做乜鳩....

占士

占屎好波

想點呀james

屌
沾屎好撚柒

屎

占屎賣笑

牙辛好勁好型

華仔

笑 仲笑

嘩d防守

咩事用個屎忽收步先

柒頭占主場告別戰都踢到咁

一唔睇就失

牙朗頭也不回番去回防

換摩迪 isco出黎未呀屌

你太慢

出morata都係等如打少個....

拉膠變左前鋒

牙達燥底

辛呢下出得太大力
難得拉膠都上埋嚟

佢同朗同場正選表現真係幾差

拉隊

佢真係踢得幾差嘅

搞咩落街買個炒面王食返黎比人入左粒

達子要配b隊陣先有料

達子咁樣點同禾賓爭

達唔識落邊
正氣同朗d互換位置係好過達既⋯⋯

西維爾針住擔泥黎打

佢地兩個咁少一齊踢
光頭佬又唔俾啲機會佢哋兩個磨合

點打祖記呀

換人未

拍咩手

皇馬歐聯同埋聯賽不嬲兩隊嚟

達子燥到咁

都是廢

換人未呀光頭佬

今場出咩人

無摩笛同easygoal嘅分別

冇疤狗咁廢

米路

無線做緊結衣

換走占啦

啱啱上youtube睇翻
第一球就算快開都要兩腳啦
做乜9當入

fullteam可能55波
有擔泥82
祖8

出機師加強防守

B隊>A隊>A+B隊

60 高>米路
占>機師

出米路

踏入雞胸美食之旅

屌你老母又見到機師

好似咁⋯

占士最後一場

沾屎88

想轉台睇羅馬對祖記都唔俾

屌 干查奧打左拿祖打右會唔會好啲

下半場踢到咁..垃圾

正 換左舊屎

機師米路in
占屎達子out

再見了沾屎

似係告別主場

竟然換走達仔

竟然換達

88

又機師

走啦垃圾

俾人屌左全季既10號

咁樣拍手都似喎

達子唔想同光頭握手

又黎機辛孖寶餵朗哥

好憎見到佢

占

占屎真係好似告別

燒味孖寶

兩個都告別

占屎最後一場主場

其實擔泥後上個下沖擊力好剎食應該做多d

個波

衝埋出球場添

一定要有人同佢one two先得

擔泥係咪唔敢上

咁不如簽保特啦

大陸佬咪撚報分啦屌

今場最少3次咁樣爆入禁區，對進攻有幫助呀

屎+錢買大巴拿
比屎同大盜團聚

算啦 除非傷 如果唔係光頭點會換後面

係就係 但可唔可以衝完唔好思考人生

不了 保特去最聯

2-1有暗湧

吊咁又係

但佢最大問題係出波質素好差 成日送比人 跟著返唔切去
防守又亂標

唔上咁佢作用就無架啦

辛真係好勁
下季印10號辛仔

係唔撚防呀屌佢

朗呢d窄角射得仲勁

呢幾場見佢過到人但之後比波

吓，佢唔係雪糕桶嚟嘅咩

比我預期中射得好好多

最慘真係佢出埋d鳩波

中龍已收貨

過人牆已收貨

睇黎大家睇親佢都好火

佢根就翼黎，防守完全參考唔到皇馬既體系
你要知皇後防唔會玩聯防，經常俾對面一對一或者對面人多打我地人少
搞到泥佬係後面on99咁

對於現在台個旁述黎講 皇就次次都真係有犯規
西維爾就一次都冇 係球證派膠

後防真係要百屌

有d恨鐵不成鋼囉，明明打機好撚勁

出摩廸或者isco未

不了 出賓周

摩笛

摩迪子

有冇巴打會睇埋nba

儲緊氣 不了

準備食雞胸

機c唔好再推大力d

應該輸多粒換賓周

睇施丹都好不安 換埋m19啦

一定齊頭 60 65 70咁先換得人？

直落 刺撚

再唔入波
就到西維爾入

機師真係好廢

我睇羅馬對祖記

刷角

同出沾屎無分別

我都好想但要返工

連加特之流

摩迪

唔想睇比人臨尾追和

拉科有機降班

沾屎都話有d世界波睇下 呢件垃圾乜撚都冇

好恐怖 唔敢想像了

得個號字

辛仔有得踢足

師哥換師弟

高仔真係好型 但fifa個樣

絕殺

未刷到助攻

C朗專業執波仔+刷鞋波高手 已經值一個輪換位

呀辛吵得ok ah

劇本黎

光頭佬都淆底
70分鐘換哂3個

前場最生係佢

岩岩影佢真係好不安

比臭閪禁住騎乘

可唔可以入

世界仔靠擦鞋上位
搶賓周生意

好急屎

佢值得打足成場啦

對西維爾出半B隊

疤狗應該唔會再失分了 睇皇馬自己造化

定位唔同一個幫大佬含一個幫老細含

機師其實都唔係大家講咁差啫
有佢係度 我無咁擔心泥妖

作為一隊強隊，成撚日入兩粒/以上，都俾人追返貼再輸埋個勢，好on9

佢今場真係滿場飛

馬拉加fit撚到 又反勝

成撚日入完波就HEA踢

佢今年D引球反擊好抵讚 基本都冇甩漏
係下半季開始瞄住C朗黎傳

出泥佬拍邊個都死
季尾泥佬應該拎最佳觀眾獎

有冇開到2

d防守出事囉

牙朗！！！！！！

我朗

朗！！！！！！

C朗

靚撚到

呀朗呢腳靚呀

好靚

無得救！

牙牙牙牙牙朗

朗哥！

好勁

斷線

痴線 靚撚到

都唔撚知d歐聯冠軍點呃返黎

靚到痴撚線

靚到

仲要眉底

都幾難射

左腳射個咁嘅波

靚撚到, 私家位

狂轟呀

幾條友鏟緊埋去

光頭佬終於識笑